（HEHE) 24小時內的秒回 ❷❹

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

一日一個

Twitter組不斷搵緊關於星火tweets入task1

大家除左rt + like + reply 之外

可以去task1入面美國參議員講香港的tweets Reply講星火被凍結資產的事件

記住twitter一定要用reply ，令外國議員見到香港最新狀況/外國媒體報導，先係衝到出國際，如果只係香港人出tweet，大家香港人不斷rt, 都剩係停留響同溫層本地圍爐

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

秒

相

我開左個Group呀!!!入黎傾下計啦

回來了

新人lm

比我睇啦

我又要

推到咁快點追呀

好多GAYAPP啲人都係想比人屌 完全搵唔到人屌我

報驚 hello

今日成日都見你唔蒲頭咁

但佢default 係唔show比contact 以外ga人

嘩

新人LM，大家晚上好

你夠係暖男男神台柱扮新人

hi

請問呢度係咪誇誇post來
不如讚吓我

定係真係好可愛
所以連啲直男都忍唔到

ching係一個有內涵嘅人

哇 師兄都係welo
真係好有眼光

我釣到條狗公不停講淫野好難頂

你唔知咩係welo?..

你唔好姓邕氏啦
welo係邕聖祐嘅粉絲名

學人姓邕

我冇特登釣佢自己加我
識左幾日就開始講淫野又話要點樣點樣對我

好心痛

佢單飛左咁耐仲呢排？

你有無睇過18歲的瞬間

算啦 唔好再講啦.

如果比我街到應該指住佢額頭來笑

連登姓邕

後面劇情好垃圾.

嚇走左人清算偽粉

好波

唔係
失望 以為搵到我嘅邕王子...

有阿 佢有份做點會唔睇

我想睇邕丹搞基

哇屌
套劇咁垃圾 你有無寄刀片比編劇

邕同我搞gay==
名草有主

ong冇大波丹唔要㗎 留返畀我好過啦

我第一集睇左幾分鐘已經頂唔順
利申:唔中意睇韓劇

好想寄
愈睇愈嬲
本身想棄
但冇計為左佢都要照睇

ong都有

有冇人覺得大輝個feel似gay

gay到出哂面

佢係梨泰院類淫零

好彩冇睇我睇韓劇成日睇到一本都冇再追落去,就算野有幾神

尊重啦
佢好男仔

其實我睇18歲的瞬間都可以喊過幾次
睇李旗泰同素藝條線喊到瀨屎

而家仲要比人雪藏可能冇機會見到佢好嘅一面

404啊 x1

0/10

想含

乜咁靜嘅...

包裝飾

我新人 大家好

食飯

😂😂😂😂😂😂😂 我喺餐廳大笑咗出嚟

遇見？

我懷念的

佢D歌我剩係識遇見

拎返棵聖誕樹返屋企

影黎睇下

Happy Friday放工了

最多fail 要再寫過姐

咁試下唔交

995

冇相 唔夠說服力喎

比人搶左

冇人睇到

1000